[母愛] 林鄭月娥稱若收回修例將永無機會證明消除市民心中恐懼

行政長官林鄭月娥早上接受電視台專訪，她表示如果現時收回《逃犯條例》修訂，將永遠沒機會證明能消除市民心中的恐懼焦慮，市民心中的刺永遠無法拔除。

她以西九龍高鐵站為例，說曾經有說法走入西九站可能被拘押，當一地兩檢條例通過不到9個月，便接待超過1000萬旅客，沒人再提起擔憂，她有責任確保香港在良好發展勢頭的方向。

被問到是否撤回修例，林鄭月娥表示修例得到很多市民、執法部門和部分法律界支持，議會有過半數議員堅實支持，如果收回是偏離法治文明體制。

她希望外界反思，如果每次遇到抗爭就放棄去做有爭議的事，是否對香港有利。林鄭月娥說，政府並非盲目、漠視民意和高傲，而是深思熟慮後決定將草案提交立法會，如果衝突令立法會無法開會，並非文明法治社會體現。

林鄭月娥又表示，個人代價不在她考慮之列，她有充分心理準備未來3年的管治將會更困難，她會以堅毅態度和對香港的熱愛繼續去做。

各位不如幫手同身邊支持解釋下全件事先
我知聽落好d難，但有唔少睇開報紙個堆其實真係唔知修例內容，重點係同佢地用道理講番清楚全件事，特別依家開始各有各做，我地需要製造更多輿論壓力，哪怕5分鐘都好，一百萬人每人說服到兩個人，就已經多二百萬人架啦，更何況每日講既話呢。對屋企人既，今次用返人權角度同佢地講番清楚修例既問題係邊，話d人倒亂既，同佢解釋返議會失衡既，已經冇任何正規溝通方式，777一意孤行既事。
講唔關佢事既但有樓既，俾石禮謙攤訂單野俾佢睇，同佢解釋對樓市個d有咩影響。
對返緊工儲緊錢或者對退左休既，同佢解釋如果條例通過佢儲蓄會變廢紙既事
對話支持中國既，俾返佢睇中國有簽人權法案，大陸自稱支持人權而且一直良好，問下講話支持中國又支持政府既佢地係咪反中央政府，同佢解釋一國兩制，再俾環球時報之前個篇野俾佢睇，用各種說法去駁佢地講既野，因為通常佢地講既都係空洞說話。
講支持警察既，盡量講番警察犯左既野係警察自己set既野。
如果唔明點解人權凌駕法律既，解釋全件事俾佢聽啦。
總之哪怕用咩方式說服都好，道理係我地個邊，冇一個法律體系可以凌駕於人權，即係人既自然權利，每日用5分鐘至十分鐘，再加少少說服技巧，影響力已經大好多。我知要同佢地溝通好難，但佢地好多既都係人講咩佢講咩。我懇請大家幫手製造輿論，哪怕每日每人身邊說服幾個，條例會比之前更難通過。我地需要係所有方面都下手，求求大家幫手。

逃犯條例就係一地兩檢進化版